如果C朗踢美洲國家杯，絕對會分組賽出局紅啤，懷偭過去！

一樣